張建宗：明天起高鐵乘客須填寫健康申報表

署理行政長官張建宗宣布，明日起健康申報表制度，擴至高鐵西九龍站全面實施。

唔屌唔鬆化既佢

好撚有用呀屌你老母

真係on9

填張紙仔有乜撚嘢用姐

太多撚遲喇真心

又唔麻煩啦

封關啦屌你

又唔洗問責

朝令夕改

快D 問條撚樣點解今日係咪又想旅客聚集填表啦

辣殺到不如

屌 唔好再遲d

羅湖 落馬洲 深圳灣 港珠澳呢

自願申報＞必須申報
我屌你老母咩 弱智就番庇護工場啦

咁撚麻煩都做？

而家又突然唔驚集體感染

我肯定班支那豬一定會好誠實又好有公德心咁填

報假案都得喇

填表聚人互相傳染啵 呀焗腸

On9 今日都落撚哂香港啦

唔駛撲口罩啦
申報表一出，相信疫情必可受控囉

填表咪堆曬班人喺度，仲易感染喎

咁撚麻煩 實行上又有困難

咁樣好易感染㗎喎

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

有撚用咩

問責制幾耐無聽過依個Term

回力鏢回得幾快！求其搵個香港市民做官都好過佢

弱智？我相信一個中小學生都會知道依個方法唔work

屌你老母慢半拍 柒左先做

on 9申報表
我識如來神掌一定話你知啦

屌你老母垃圾政府，封關啦！唔封關就獨立！

班撚樣喺深圳轉車落嚟咁點？
睇吓逃離武漢d post都知班友無所不用其極

有乜撚嘢用

依家武漢都唔比人入啦
既然武漢都得, 點解香港唔得

too late

笑話嚟

旅客聚集填表好易傳染架屌你老母

你佢都一碌柒咁
我係大陸佬發燒喉嚨痛
老閪都填無病啦

申報
班仆街貪官貪完錢會唔會申報貪左幾多？
On99

又話冇用？

On9有用咩係人都填自己冇事啦

onL9，簽國際條款都可以變成歷史文件，叫班垃圾填咪即係填垃圾，直接比埋張完全填好無事嘅form比佢哋簽名咪得囉，記得簽名欄漏空唔好填陳大文呀，如果唔係，全部都叫陳大文就唔好啦，吊你老味！

有乜撚野用呀屌你老母

我真係屌你老母個臭閪永遠慢人一步，唔驚填表嗰陣人流聚集啦？

係囉 今日的我打倒琴日的我

我屌你老母張建宗你不如快撚啲去死？

真係屌佢老母

快撚啲死啦你

又唔多人啦依家？

封撚曬啲呀屌你

9作都得喇屌你老母

好撚及時呀屌你老母

屌佢老味要寫申報表 仆街

而家係要封站，表都可以尻填架啦

張建宗趁地淋

幾時封關屌你老母

填張hi表有撚用咩，一撚樣d人傳入來

屌佢老味

兩日變臉

唔係好撚迫架咩？你老母張建宗 千古罪人

要老闆話ok先ok

封站都唔敢，死L左佢La張建宗

diu,一開始又唔做？但冇能用啦，入曬香港了

屌根本所有關口都要

後知後覺

本身就算無肺炎，d人都會去深圳北轉車，深圳北轉車平過直接坐到香港

填完如果真係有，掂咗張嘢條友

人哋封你就派紙仔
痴撚線

咁嘅官員，除咗自己身家多之外，不值一顧

又唔會令疫情嚴重啦話

又話堆晒 D 人係到好危險？填咩紙仔？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

呢個政府做野永遠都咁撚遲 撤回修例又係咁
成型高官都唔識timing點解

填張ON9有柒用
明明自己有病 都可以寫自己無病
你可以點做 拉佢去坐監定點
封撚左個站未得囉 寫埋D垃圾表

阿爺依家先批 一國兩制

唔驚了

有撚用？

唔撚洗啦 on9仔
你唔好撚縮呀
愈大獲我睇你條仆街點收科

封關救港 不論政見

填form抗炎

要等上面指示吖嘛

遲左就係遲左 唔好咁撚多藉口啦

好麻煩㗎喎 同埋增加交叉感染風險

仲明天 屌你老母即時生效都做唔撚倒
咪撚同我講啲表未ready
求其影印頂住先都得啦
垃撚圾

填完喇 咳咳

填張表都諗幾日 含撚啦

填表抗疫

On撚9

1日做1個決定

害死曬成個香港

填又點 無撚用
依家進化到食退燒藥避開檢測

做嘢慢人幾十拍 唔死都無撚用

大陸人：健康申報？能吃的嗎？
正苦我DLLM呀！

有咩用

今次連澳門都做得好過香港

仲要等聽日
應該立即生效啦
唉屌
成班都on99

即係講咁耐都未有plan 啦

唔係封關咩??

7日免費通行

正廢人

咳落張紙到寫身體狀況良好

咁空氣咪唔流通囉？

柒到咁

武漢人:填冇事 食埋藥等你check唔到 死前玩下迪迪尼先

on 9 , 依家嚟得香港既都係想走難啦

仲會填表話你知有發燒 ?

咁多人企係到填表，咁咪成個環境都係細菌病毒囉

垃圾

IE速度 ON99
其他國家已經係出入境有隔離區檢疫

人地就做到差唔多封關
香港政府就填寫健康申報表
真係好撚野

吓，咁咪會好多人聚集搞到空氣唔清新病毒大爆發囉

唔通同你申報寫自己好撚大獲咩屌你老母

咁麻煩，而且大家塞係大堂仲危險啦，係咪中左黃絲ge 陷阱？

蝗 : 「 曾路過武漢, 上膠鐵前吃了退燒藥, 現在退燒了」

咁樣呀 ?

多撚謝

中國人咁誠實一定會申報啦

dllm 真係弱智

入撚晒嚟啦仆街

On9咪話可以無任何徵兆感染囉，仲唔封關口，遲啲再爆得大d真係等收皮

封撚左佢啦屌你老母
填張紙仔有春用

香港已經經歷過沙士 啲官都係咁嘅撚樣
證明佢係真·on9 唔關聽唔聽阿爺話事

3日內 轉足3次風向
你班廢閪咪撚做啦 屌你老母

我估佢要死十幾件之後先肯封關

真係唔撚該曬 而家仲比佢地黎 填表把撚咩

班人想嚟香港，點都寫自己冇去過冇發燒冇病冇咳啦
運毒既人會唔會自己同警察講自己帶緊毒品呀

佢有講到，話自己好撚醒諗到放定啲表係列車上面俾乘客填定，咁就唔會有一大班人堆係關口填表

lm

死都唔肯封站

7個月黎港共永遠做野都係後知後覺
永遠錯過最好既時機

仲等聽日 屌啦星

即係今晚嗰D 仲未要填

百屌成材，on99
咁基本的事情都唔做

車上供應, 解決咗人流問題

條膠官真係垃圾都不如

咁洗撚要警犬咩
開大度門等d賊自己行入狗屋自首咪得

啱啊 前日話申報有實際困難 第二日即刻可以申報
由此可見佢地講大話係唔撚眨眼
政治搞唔掂都算
連民生呢啲咁基本都搞唔掂
就夠原因炒曬你班仆街啦

係囉，點解決啊？

而且有潛伏期，可以入境時真係無事

弱智唔係假 個喎

真係巧撚醒牙

政府中計啦

又唔麻煩啦？ 屌你老母朝令夕改

醫護界同議員可唔可以代我屌鳩張建宗

唔好等下年先搞

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

琴日話唔洗填架喎

連佢哋都唔知自己有病 連口罩都唔撚戴 申乜撚嘢報
係咪on撚柒鳩架 個腦裝屎？

人哋走難 發燒唔通仲同你申報 阻自己走難？on99

口罩? 同供應商開個會先

一定會如實咁填啦

本身藍既會唔會都屌柒佢

我填咗無病，所以我無病

goodest logic

靠自己好了，靠政府等仆街

其實健康申報表就好似問你夠18歲未一樣

唔通我褲都除埋我答未夠咩

我要封關呀

屌封站未啊
宜家先填有撚用

仲要明天起
真係有撚用咩

我中一個時都識老作啦

屌你老母快撚d死啦

睇黎要勇武派出手先會封站

屌你老母，封站啦，武漢班仆街訓晚漏夜走出黎個班去其他城市轉車落黎，我地都仆街啦。

又話會積聚人流 增加感染風險嘅

成班狗官

又遲一步，宜家應該禁內地人入境啦！

係咪真係要係香港爆發先肯封站啊 dllm

淨係識見步行步 仲要慢人一步 少少遠見都冇
呢啲垃圾高官 求其搵條友上去做都做得好過佢

逃得泥香港仲會同你申報咩 on99

唔等你老母感染咗先走去叫人填？

香港政府: 天氣開始轉涼了！

依條友真係黑氣石on99

生化危機都仲想盡辦法奶共
香港人自求多福，靠自己封關口啦唯有

咁都唔封, 真係想攬炒

On9

食屎啦

人流多易感染呀

好撚醒目呀你，屌你訓撚醒未呀，廢柴宗

佢發緊燒 填無 係咪就ok?

真係好撚有用呀！之後一定繼續爆到七彩嫁！你話係咪呀哈姆太郎！^W^

有無人可以改篇一下我唔熟啲時序

撚有人會認自己有病咩，都大逃亡緊啦

專家話空氣唔流通喎

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

係呀, 班人咁難得走到, 會同你講自己發燒, 叫你的我入醫院/隔離區呀
成班廢柴!!!!!
睇個記者會睇到躁!

幫你老母拜埋山先宣布啦唔使急呀

香港政府咁鍾意整圈套俾自己中

佢仲話有紅外線，睇得好清楚，有事冇事睇到晒

隔離：一早唔比武漢人入境
香港：而家先填寫健康申報表

要X光照肺先有咁既效果

咪係
屌

無撚用，兩日就跪

咪係

I told you so

祝張建宗比人瘋狂輪住雞姦

又話麻煩？

點解仲要俾人落黎, 應該係要封關啊

好心有建設性小小退錢叫佢地咪黎啦,老老實實邊個會放棄訂左既車飛酒店錢而唔去旅行架,用下個屎忽諗下啦,成個月人工架人地

以後可以叫肺鐵站 肺炎號

仲填乜9 封關啦

d隱形帶菌者入哂城啦屌佢老母

點解會覺得有用

ＯＮ９
唔識亂填講大話架？

屌你老母張建宗 你祖宗弱智？

而家填黎已經把撚啦
之前填都仲話可能有少少作用
而家武漢果度D人已經恐慌性咁周圍走
撚會同你講真話咩

唔撚係好麻煩嫁咩，DLLM

多謝哂啦 但太遲囉

1. 有病，講大話係冇，根本查唔到

2. 誠實答有，
I. 如果送去醫院，咪個個中招既湧哂嚟
II. 如果遺返，只要有一單揚開咗，咪個個講大話，loop番去 1

有病都唔話你知啦，填張廢紙把撚咩！

自打嘴巴

冇錯!
本身填表唔封關封站已經係ON99,
仲要依家先嚟填

香港人到底前世做錯咩呀

喂屌排隊仲易傳染啦

有無張建宗之前Ｄ 廢ＵＰ

1 月 27 日到期, 欠 5800

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 61000

封關呀屌你老母

家下啲官....食屎既

今日的我打到昨日的我

有撚用咩
後知後覺
封關啦屌

屌你老母

應該係話唔出事唔做
之前屌完都係唔做

食屎啦佢

港珠澳？！
7日往返 免費！

個腦慢十拍
係咪有人玩鳩佢？

又話填表仲危險

真係垃圾黎

救命呀點解成個政府蠢撚到咁架

修例撤回慢左幾個月
叫你要高鐵班人填申報表又慢兩日
不過入撚哂黎啦講經咩

呀！！！！！！

死撚左佢啦快撚啲

而家仲填乜柒表吖？直接封關啦dnlm

D人聚集點算呀 政府

其實佢係咪專登玩野

So on 9 ar diu lei

多謝勇武手足圍高鐵政府先肯跪

張建宗真係廢物黎

冇用啦弱智

屌你老母死太監

張焗腸：肺炎病毒都要申報，唔準入境！

點你琴日又話專家話會增加風險 要專重專家意見？
依家又唔撚專重人啊屌你老母？

典型庸才面對難題先逃避後奶野

食完退燒藥就落嚟，仲會申報你知？on9

咪係 肯定大把支那人隱瞞

已回力標
btw填張紙仔有撚用屌你老尾，再放班支那狗入黎大家準備三罷啦

太遲了

唔通我話我有發燒咩？

好叻叻呀屍長，你張健康申報表重勁過神符，我覺得可以退邪辟鬼防疫冇難度！

防疫措施唔係要預先諗多兩步咩？要出事先慢慢追翻嗰個帶病毒疑似患者同咩人接觸過、再分類...諗吓都覺得正重未計對方狗填，之前已經有個疑似帶病毒者亂填亂報話住沙田某酒店揾唔到

辛苦哂，開咗成日會，腦又坐到攰哂，口又吹到水都乾埋，聽屍長、焗腸聲沙沙、病病哋

為咗政治正確衞生署署長可以叫人唔一定帶口罩，為咗政治正確唔敢停咗膠鐵。一齊所有嘢又睇定啲先，諗吓先，開吓會先，養你呢班人真係冇得頂，正式貼錢買難受

又話人群聚集提高感染風險？屌！只需一日你套理論就收皮

邊撚個阿爺

都傳哂黎

咁麻煩都搞

食退燒藥都敢死

真係屌你 仲有冇人會如實填表呀

你覺得支那狗真係病會唔會咁誠實申報

政府個腦 = IE

因為真話唔講得
所以大概意思應該係
由於大家已經互相感染緊
所以我哋正式開始申報
有病嘅唔該寫低
方便我哋集體隔離
呢個係我哋優良嘅傳統
垃圾太多所以我哋整細個垃圾桶唔比人你垃圾
隧道塞車所以我哋加價等你唔想行
肺炎爆發所以我哋解決你

仆街拉下世先填拉

唔係話會聚集好多人仲易傳染咩

呢排啲港共回力鏢咁撚勁個個都幾日內食返

今天的我打到昨天的我

屌你老母而家先黎講有撚用咩

唔知仲以為金巴免費添

要免費首先你要有部私家車兼有港珠澳禁區紙

仲填咩9，直接封啦

有冇發燒？冇
有冇去過武漢？冇
有冇咳嗽？冇

鐘意點寫都得嫁啦

張紙仔鳩填都得啦

一填就多人聚集
咁唔係仲易傳染咩，小學生都諗到啦

有閪用咩，逃左去其他地方再黎

仆街光頭老油條
後知後覺 尸位素餐
同林奠臭雞一尻樣
成事不足敗事有餘!

點解呢種人會做到官

即係今日仲可以衝關入黎

發燒都狂食退燒藥過關 你張紙仔唔好玩la

有病嘅會同你係關口報實情？

唔係驚塞住咩屌你

消鐵！！消站！！

張建宗正一死垃圾死廢老

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

屌你仲聽日

講封關先話申報

屌你老母
永撚遠都慢過人幾十拍
今日走失左好多武漢旅客啦
而加填紙仔有撚用咩
快d死啦呀宗哥

又話聚人流好危險

唔驚啲人停低聚集喇咩

相信政府.gif

屌佢老母咩慢左一百八十拍，武漢關都封埋先健康申報，唔撚係旨意班賤種支那狗會如實報下話？
報完佢話佢喺武漢嚟咁又點，睇死個政府都唔敢郁佢由佢周圍走架啦
正宗衰過北韓
如果我唔係香港人實當黑死喜劇咁睇 笑撚死

等左成日你同我講呢d

當年沙士佢縮咗去老母個閪到避難?

填表保平安
填表能抗疫
香港特區創先河

慢撚過IE，屌你老味

又話信專家意思
唔好推埋係個站到填表？？？？

專家又唔同左啦？ 定係個專家都死埋啦？

屌都on9

政府就係咁
踢一踢郁一郁
唔死人都唔認真對待
屌你老母

市民: 填表呀
港共: .........

市民: 停駛呀
港共: 填表.......

市民: 屌你老味自己香港自己救
港共: 我咪滿足左你地要求囉，你地仲想點

大家呢7個月係咪已經習慣左?
習慣左班冚家剷港共既所作所為

但請記住

你若放棄 誰衛我城

有無人可以Twitter 煲大佢話政府唔鼓勵市民帶口罩，因為會影響反蒙面法上訴

不如下世先填啦屌你老母

太撚遲喇 仆街宗

叫你填表係防範確診病人社區傳播
好啦都入左社區啦
先黎話填表
依家係確診病人進入左香港境內
係要封關啊屌你老母臭閪用你個死人閪腦諗野啦仆街仔

填你老母表啊填
而家人地係走難啊
會大大隻字同你填 武漢人 有發燒啊？

明益金巴公司啦

鎖關喇弱智仔

又打倒昨日的我
而家又唔怕塞住啦？

明天？ 不如下個月擇個日先啦

絕世筍工 _ _ _

消極到仆街，等睇爆嚴重肺炎

關咩事啊 03年個陣俾人屌個班官都唔係依家個批啦
根本係官高人懶 從來都冇認真考慮過自己應該做咩
個心都唔係做嘢 自然亂咁黎